這類招聘係咪呃人？

誠意招聘 part time or full time
職位：學生事務助理／電話聯絡助理

HKUE請人

翻過，不斷cold call叫人報堂

Compass college 同現代請人